加油丫。就到7.85啦！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

hold 到9月9，美國國會就放大絕破7.85